龐貝奧:中國共產黨有信譽問題。

違約性格